有冇人好花心??

平時連登話自己專一既人大把
想睇下有冇人分享下自己/朋友既花心史
有冇人好易見一個愛一個?

好容易會鍾意人

有冇野分享下？

會認真咗太上心

有唔拍拖了

唔花心好愛男朋友，收下兵姐

屌你老母你唔應承人 就唔俾人溝第二個？

會唔會同時鐘意幾個？

做fuckboy呀？

溝多幾個都係當買保險啫

咁又唔會

同埋好鍾意周圍flirt女

是

拍拖好易出軌?

Ching有料

是你點知的 幾乎每一次都有

男人三妻四妾係好平常既事
放眼天下
呢D係天性問題，控制唔到

但係依家想從良覺得好難

下次試下唔好咁易比人知
D女人好蠱惑

俾人知啲咩

比條女知你出軌花心

冇人知道冇同過任何人講除咗

屌你仲有埋
你好靚仔咩?

會，不過費事害人